616遊行

當日洗唔洗準備番防具各樣野
太多po太亂 有冇人可以開個集合po